2座跑車叫單門 咁5座你地叫雙門定四門?

2個都有人講
有時雙門又以為係單門意思

兩門同四門

同老婆講雙門車 輕鬆過關

雙門乘四門，連班都稱讚

自己咁分:
單門,雙門=coupe
4門=sedan
5門=sportback, 揭背

咁d人講單門又係咩黎

通常都係老一輩先講單門車

道理就好似老一輩叫地下做一樓，叫一樓做二樓

咁spade係幾門

基本上咁分冇死

Veloster 又點計

咁小巴係咩門?

3門

摺門

呢架先叫單門喎

司機門，摺門，尾門
三門

RX8又點計

屌 大佬

Rx8有乜問題 正正常常4道門